[家居]吸塵機討論

想買一部無線吸塵機, 比較左市面買到嘅, 暫時心水係 +-0, 巴絲有冇其他推薦?

可以去億世家睇下
吸床同地下個啲兩款都有
上次個朋友買左個吸床塵滿個啲
佢話好好用
但最好做特價先買，佢成日會有6折優惠

請問係咩牌子?

electrolux啦，用過返唔倒轉頭

可唔可以講野佢有咩取勝地方?

型、輕、耐用、方便
若果屋企唔大於二千呎，吸塵千其唔好買有線（sell屎會話吸塵冇力又乜又物，其實想去倉底貨）

用緊powerpro aqua, 拖地掃地二合一

用緊牧田,我覺得幾百尺好夠用,最緊要咁多部,呢部差爆電最快

Dyson囉

係囉，好鬼好用

好 我去凶宅試下先

好多朋友用緊都話唔好用喎

我用緊hitachi 幾好用 吸塵不廢功夫
有埋吸地毯同床既扒頭
紅色幾靚仔

之前想買 去到百老匯見到有個員工用緊黎吸自己公司 你老味吸d麈吸極都吸唔到

hitachi 係唔係得2個型號?

無線 ? 吸力係咪一定無咁大 ?

想吸埋床dyson定electrolux好?
有冇型號推薦?
見electrolux有隻有內置UV紫外燈其實有冇用?

牧田係咪無得試？一定要去油麻地旺角五金舖格價？

係呀 有線大啲 但唔方便囉

牧田係日本牌子？ 有冇多啲資料？

SO 0有代理,我都係個度試

FC6409幾吸引，電池係咪真係用到60分鐘？

冇test過，我普通咁用，唔開Max mode吸哂全屋都夠電

全家都用緊dyson 又輕又易清 有次買仲包6個頭
係差電煩啲